連登撐警大行動

大家一直支持警察！

推

支持真香港警察，幫警察家屬怒diu政府

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

推到有人做嘢！

好似中共打擊法輪功咁，係正佢地旁邊搞！派傳單

要做就做得似啲

送果籃同慰問信，等啲警察收野個時大大聲講體諒警察，明白一切都係政府既錯，會幫手聲討林鄭

Be water my friend

都得！

good idea

又有暴徒冒警

推佢老母

推 睇下班藍絲點應對

推爆警察老母

文宣組做野

lm

唔好幫佢哋刷人數

on9

包圍果班人真係冇人性架
搵到個熱線電話幫班警察
27111000

如果只係搵幾個人呢?將呢個消息比記者影到下，再影響藍絲

揾啲人淨派傳單，有冇得諗？

今晚見！

狗糧就免啦，記得搵幾個阿姨企前排

主要係令支持警察主流，變成要支持就成立獨立調查委員會，沒犯法不怕查思想成為主流。

同佢地講有得上鏡，佢哋應該會衝上前排

agger

支持

外媒未必會就咁照單全收
人地點都會查下咩人搞同咩事先報

呢個我覺得又有道理

CCTVB 會剪輯為，年輕民意支持警察執法。

口號剪剩：支持香港警察

支持呀

好人好姐 怕咩人查呀？

所以要搵老一輩嘅出黎而且人數唔洗多，有傳媒幫手make noise就足夠

今日轉為支持集會？

狗糧

Push

支持
成立獨立調查委員會
還一個清白

個果籃擺狗糧

設立獨立調查!

5毛又分化

撐你老母警咩

你真膠定假膠呀？

但我地係支持設獨立調查委員會,太多人去驚比人當埋盲撐警喎

反正係「正面」既支持就正面到底

例如叫愛惜聲名棄暗投明

堂堂正正出委任證

最後送張良心警察委任證之類

唔洗太長時間同太多人，比傳媒影一陣就足夠，廢事比位入。

講緊支持警察果陣舉成立獨立調查委員會還警察清白傳單係臉隔離，應該cut唔到掛?

呢個得喎

唔講呢句，直接講獨立調查還警察清白

呢招高

Cctvb有機會cut走淨係留返d佢想要嘅嘢做新聞

唱著紅旗反紅旗

狗糧都益左佢地

拎狗餅去

push

目的係撤回惡法，釋放被捕人士
分散哂注意力同焦點喇

1.控制人數、參與者年齡(避免年青人)、同遊行時間避免比位cctvb入。
2.留意講支持警察果陣一定要比成立獨立調查委員會還警察清白傳單入境。

目的:宣傳成立獨立調查委員會，還警察清白比班唔識上網睇開長輩圖嘅廢老睇令原本支持警察主流方式變到我地想咁。

比各大傳媒make noise 散播我地想傳播嘅訊息，將支持警察嘅人槍頭對政府

*入鏡

我覺得三十個人去就夠

支持支持

同意
太多人支持警察，好難令人信服

[深度分析]香港人的勝利方程式

不嬲都撐警，成立獨立調查委員會，還警察清白

支持啊

21個就夠

我覺得有得諗 將個主軸放係設立委員會

創作力量和幻想會嚇你一跳 支持
愛護警察，人人有責

我覺得搞分化係非常之有用
尤其佢哋嘅智商偏低
好容易會中招，精神分裂

CCTVB就有鳩佢，講真你做啲乜佢都係揀嚟播

起碼搞到班人都分唔到邊啲係新邊啲係鬼就已經足夠

淨係幻想問返民建聯要佢哋表態，問佢哋支唔支持警察，就已經好睇過戲

仲口咩號，拎banner啦

警察無罪
支持盡快開設獨立調查

還警察清白
支持設立獨立調查

中英文版本，怕咩比人斷章取義

唔好玩曲線假膠
一定俾cctvb斷章

唔好講到無罪咁清晰，只會令人真係覺得佢地無罪，分分鐘反效果。

岩 班撐修例既成日都話無做過唔洗驚
就算警犬搜身都話無做錯驚咩比人搜

第一句不了
第二句還好

玩膠實俾人笑

有無撐警服裝指引？
Polo shit?

成日叫人做野 由自己開始做先喇屌
又話遍地開花 仲要咁多人正皮
由200萬人變到依家少左咁多 就係你班懶西

有冇英文版？
推上Twitter?

我極度懷疑嗰兩個差人係黃絲帶，做奸角做得咁出，明知記者影ing佢地好似唯唯咁，懂他們的自然懂

推，播返啲港英年代嘅警察宣傳片、橫額同各樣宣傳品，咁樣一嚟可以畀中間派我哋初心唔係仇警，二嚟畀人懷緬吓以前係點

咁不如換成

前線警員無罪
支持獨立調查
追究下令高層
誓還前線清白

要撐警要撐得夠真，咁樣我地接受訪問仲可以話自己係警察家屬，不滿高層將前線當棄子，所以支持獨立調查，追究下令高層，前線只係奉命行事

順便分化佢地警察內部

著黑衫就分到兩班人啦 各有各做 還警方清白

好多人無ac架 ching
佢哋唔知你玩膠

送完果籃，狗糧隨即送到

支持國民黨蔣家小姐
支持獨立調查委員會
還香港警察一個清白

如果用：

反對高層卸膊，
追究下令高層，
支持獨立調查，
誓還前線清白。

點睇

師兄甘樣 work ng work

支持，一定出席，支持張融，嚴懲港獨黃屍暴徒。

行得正
企得正
唔怕俾人查！

啱啱諗到條屎橋支持警察
由警總遊行去保安局請願
搵李家超遞請願信
要求成立獨立調查委員會還警方清白
務求上新聞

狗糧真係唔使，用埋就唔夠真

整張一哥1:1紙板公仔用黎掟雞蛋爛茄

真撐警

出賣同路人

睇到最後個句忍唔住笑左

仲要當場踢爆何君堯，
話支持警察但反對設立獨立調查委員會

反對，咁只會提供材料比對方去扭曲我地原意。明知對方咁無恥，會無所不用其極(P圖,剪片,etc)咁去抹黑我地。

係咪del左?

要去但唔好俾佢賺人頭
可以去到大叫何君堯出賣前線警員，
拒絕成立獨立調查委員會

估唔到真係有藍絲搞騎劫佢啦

今晚我地一齊參加撐警集會！

獨立調查委員會

獨立調查委員會

獨立調查委員會

獨立調查委員會

所以唔好講「支持香港警察」
淨係講「支持成立獨立委員會 還警察一個公道」
去嘅人一定要帶牌 有咁大張得咁大張
見記者就衝過去
唔嗌其他口號

去埋呢個會，騎劫埋佢都幾好笑

piss

唔好幫佢地MAKE NOISE

推！！！

狗糧太貴

正

咁送骨頭

撐警不忘簽名ok?

尚餘三萬：解放香港聯署 及 Q&A

大叫:
成立獨立調查委員會
還警隊清白!!

舉牌得啦掛

唔錯

推呀

成立獨立調查委員會 還警隊清白!!

香港警察 有辱無榮

林鄭下台 放過香港警察

咪唗狗糧啦，支那狗同黑警都唔撚食

支持警察 獨立調查 還警清白！

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day